平安夜前夕 中年婦報案指被前男友性侵 警調查後改列求警協助

今(24日)下午3時許，一名42歲女子報案，指昨日在九龍城新碼頭街的單位懷疑被其前男朋友強姦，案件原列作強姦案處理。警方經初步調查後，相信事件不涉及刑事成份，改列作「求警協助」有待進一步調查。

m

#metoo

me

邊個巴打忍唔住

#innocent

40路

港女=支那西

阿嬸都 metoo

前前前世比人非禮過

不如搵班男出黎話十年前俾條女性侵中和番啦既然呢排興metoo

講到得男會性侵咁

屌反正都唔撚洗攞證據出黎既9up一句就得

🤳未meetoo 過好瘀囉